點解無人煲大朝令夕改施政失敗？

如題

推上去啦

你咪煲
林奠面皮咁厚未撚驚過

班人仲有面做官先好笑